一齊將晴報既標題譯做英文

老婆變肥懶打扮 港男呻無面
阿女志願做擦鞋匠 阿媽嚇親
實用大廳可放牛 地產廣告創意無限
兒子上興趣班被罰 港媽不滿
炸物配檸檬罕見？ 網民被嘲少見多怪
唐狗女誤踩捕獸器 街坊報警助脫困
街市雜貨舖遇爆竊 女檔主失棺材本
「忍者龜」飛簷走壁 網民：大開眼界
女友自費$3萬買手袋 男友斥虛榮嗌分手
2歲女童吊鹽水 腳紅腫如豬蹄
工作假期「劃花CV」 難搵工
萬元積蓄想裸辭進修90後被嘲天真
90後少女假日探索香港尋覓小確幸

Wife become fat and lazy Husband: no face